[冇圖］有冇人覺得咕姑固頸上面d圖案令人好不安？

起晒雞皮

密集恐懼

正評for真係冇圖